
                      Cine es muy curiosidad. El joven Javi y hermano es muy malo.  La cine es no impresivo.  Porque es differente normal por yo.  Historia es differente por familia de Javi.  Yo critica de cine que no era mi gusto.  Aparte de no gusto, es bueno.
        
            